\section{Vorlagen \& Material}

% Remove the footer whicht contains the page number for the following pages
\cfoot{}

\subsection{Nahkampfwaffen}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|l|c|c|c|}
		\hline
		Waffenname & Reichweite & Angriffswert & Schaden \\
		\hline
		Knüppel & $0$ m & $+2$ & $1\mbox{W}6-1$ \\
		Keule & $0$ m & $+1$ & $1\mbox{W}6$ \\
		Großer Hammer & $0$ m & $-2$ & $1\mbox{W}6+4$ \\
		Kriegshammer & $0$ m & $-3$ & $2\mbox{W}6+2$ \\
		Streitkolben & $0$ m & $-3$ & $3\mbox{W}6$ \\
		Gewöhnliches Messer & $0$ m & $+2$ & $1\mbox{W}6-2$ \\
		Dolch & $0$ m & $+1$ & $1\mbox{W}6+1$ \\
		Degen & $0$ m & $\pm 0$ & $1\mbox{W}6+3$ \\
		Säbel & $0$ m & $-1$ & $2\mbox{W}6-3$ \\
		Kurzschwert & $0$ m & $-1$ & $2\mbox{W}6-2$ \\
		Langschwert & $0$ m & $-2$ & $2\mbox{W}6+2$ \\
		Breitschwert & $0$ m & $-3$ & $3\mbox{W}6-1$ \\
		Speer & $3$ m & $-2$ & $3\mbox{W}6-4$ \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{table}

% Formatting
\newpage

\subsection{Fernkampfwaffen}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|l|c|c|c|}
		\hline
		Waffenname & Reichweite & Angriffswert & Schaden \\
		\hline
		Stein & $10$ m & $+1$ & $1\mbox{W}6-1$ \\
		Steinschleuder & $20$ m & $-2$ & $1\mbox{W}6$ \\
		Wurfdolch & $20$ m & $-1$ & $1\mbox{W}6+2$ \\
		Wurfbeil & $10$ m & $-3$ & $2\mbox{W}6+1$ \\
		Kurzbogen & $60$ m & $\pm0$ & $2\mbox{W}6$ \\
		Langbogen & $150$ m & $-3$ & $2\mbox{W}6+5$ \\
		Armbrust & $80$ m & $-1$ & $2\mbox{W}6+2$ \\
		Handfeuerwaffe & $20$ m & $-1$ & $2\mbox{W}6$ \\
		Scharfschützengewehr & $600$ m & $-3$ & $3\mbox{W}6+2$ \\
		Sturmgewehr & $50$ m & $+1$ & $2\mbox{W}6+2$ \\
		Molotowcocktail & $15$ m & $+1$ & $3\mbox{W}6$ \\
		Raketenwerfer & $50$ m & $-5$ & $6\mbox{W}6+6$ \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{table}

% Formatting
\newpage

\subsection{Kleidung und Rüstung}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|l|c|c|c|}
		\hline
		Bezeichnung & Körperregion & Behinderung & Schutz \\
		\hline
		Gewöhnliche Kleidung & beliebig & $0$ & $1$ \\
		Metallschale & Kopf & $2$ & $2$ \\
		Kampfhelm & Kopf & $1$ & $3$ \\
		Fliegerhelm & Kopf & $3$ & $5$ \\
		Verstärkte Jacke & Oberkörper & $0$ & $2$ \\
		Kettenhemd & Oberkörper & $2$ & $4$ \\
		Schuppenpanzer & Oberkörper & $3$ & $5$ \\
		Plattenrüstung & Oberkörper & $4$ & $7$ \\
		Verstärkte Hose & Unterkörper & $0$ & $2$ \\
		Kettenrock & Unterkörper & $2$ & $3$ \\
		Metallverstärktes Leder & Unterköper & $3$ & $4$ \\
		Plattenrüstung & Unterköper & $5$ & $7$ \\
		Kampfrobe & Körper & $1$ & $3$ \\
		Carbonfaserumhang & Körper & $1$ & $8$ \\
		Exoskelett & Körper & $8$ & $12$ \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{table}

Mit dem Exoskelett gibt es einen physischen Bonus von $3$ auf alle körperlichen Aktivitäten, aber einen Malus von $-2$ auf alle koordinativen und präzisen Aktivitäten ausgenommen Kämpfe.

% Reset the footer value to contain the page number
\newpage
\cfoot{\thepage}
